英國留學生支持你們

巿民感謝警務人員盡忠職守，以下為部分感謝信。

我們是一群英國留學生，看到近日在香港發生的事我們很心痛。我們特意寄這封信，是希望多謝你們，以及讓你們知道還有很多人支持你們。你們一定要加油，不要放棄！雖然這封信可能微不足道，但我們亦希望為你們打氣，暴風雨總會過去！

感謝香港警察連月來以無比專業的態度，以血肉之軀守護香港。你們展現無比的勇氣，面對辱罵、誣衊與攻擊，請千萬不要氣餒，香港大部分市民的眼睛是雪亮的，我們由始至終都堅定支持香港警察，你們的努力絕不會白費。

收皮喇

狗隻死全家
第一個生畸胎
畸形狗仔冇屎忽

作好啲啦屌你老母

由警方網站提供

每星期由警方集誌刊登二十編

有英國人仲係現場，推到英國人知

屌你老母死全家

個個星期有新信

仲有新圖